Dan wanneer we ons gebed beginnen de doden - ik zal hem lezen, ik heb hier het boek en de anderen zullen het doen volg - sla in Gods naam, opdat zo alles goed gaat met de doden we houden van en dat de Un-Dead voorbijgaan. "
